Приложение в nx:
1. Affected code coverage - локально
2. Code coverage в CI
3. Добавить скрипты для запуска
4. Master - protected branch
5. Автоматический подъем версий после мержа, через affected всем приложениям, которые изменились
6. Npm ci + cache, lint + test, build, e2e-test
7. Добавить кэш для nx-а
8. Подумать над деплоем на heroes
9.